伊禾比=非洲嘅人生勝利組

有個尼日利亞傳奇阿叔Jay-Jay Okocha
令尼日利亞人對佢有好高期望
仲要幾歳就移民去英國攞到好多香港人都想要的英國passport
仲有雲加呢個契爺
不停比機會佢上場
所以我迷秕唔係假膠架而係真心敬拜他

仲要靚仔好波
屈撚晒機

秕

仲要大碌
玩撚晒